蘇黎世戰線 中領事館致函蘇黎世藝大 批學生拍香港抗爭片 籲陸生勿看免衝突升級

中共希望國際民間衝突降溫
我地需要做既係係全球製造民間衝突
並全面升級至大學戰 中學戰 連儂牆戰

進一步運用小粉紅作為國際文宣

香港創作受政治審查已司空見慣，審查現象更蔓延到瑞士。本月，中國大使館向蘇黎世藝術大學致函，指該校有學生拍香港抗爭影片，又呼籲該大學的中國留學生不要前往觀看。

涉事影片源於該校的交流活動。今年 9 月，該校部份學生前往香港交流，當中包括 Tobias Brienz。其時正值警民衝突嚴重，Brienz 與來自蘇黎世、香港、台北和新加坡的其他 8 名學生組成小組，在街頭與港人交談。「我們不想創作藝術品，而是想真正明白抗議活動。」Brienz 說。11 月，他返回蘇黎世，之後與小組製作該部影片。當地傳媒描述該影片「某些畫面中的場景近乎戰爭」，而 Tobias Brienz 則批評「警察變得更加肆無忌憚和殘暴」。

電影在此前已試映數回， 但到 12 月初正式上映時，中國大使館才作反應。12 月 5 日，位於伯恩的中國駐瑞士大使館向該大學校長 Thomas D. Meier 致函，指該校有學生製作香港抗爭影片，又呼籲該校中國留學生不要前往觀影，以「避免衝突升級」。

有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以暫時頂置呢段嘢？

黃色經濟圈的障礙

Push

wow

兄弟爬山

推

盡力去製造民間衝突

up

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

咁要擺上微博喇

---------
香港獨立 唯一出路

Yes
瑞士係永久中立撚

燒埋落永久中立國度就全世界都一齊反佢

大家去旅行有位掛野盡量掛
Taiwan Number One 都得
燒到全球大火

中國小粉紅

小粉紅就係最好既國際文宣

怕人哋知道真相

又撳錯不推文

Thank you Push

Twitter

Psuh

召返去支那咪睇唔到囉

我地要escalate 件事
有無瑞士手足

香港大學學生會可唔可以發聲

幫手推

No problem

咁撚得閒管人地國家嘅事情

Exactly LOL

不過正合我意
中國最好關心下全球
等大家知中國幾好

蝗蟲國真戇鳩，人哋瑞士間大學學生做啲乜都要比你限制？你邊位呀

越係咁講啲人越係會去睇

Yes
同埋要思考點escalate 可以叫本地大學condemn

想睇

想睇*2

忘掉地獄的火有多燙

火燒連環船

禁呢樣禁個樣,10個煲得9個蓋,永遠都冚唔住

平民同大學生唔會考慮得罪大陸的金錢制益

令平民惜大陸係重點

推 文宣好重要

Yes
重點一定係民間衝突

狂打錯字....

政客始終怕自己係大陸的生意, 部分人係有
但平民就絕對敢屌爆共產黨, 幫手傳開增加香港人的盟軍

Yes
民間外交先係point

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

又係中國豬出來獻世，政治藝術片少咩？讀藝術都唔識？？oh sor, 可能係中共禁撚曬搞到班豬又蠢又自以為是出來出醜。

可以警世 香港受到咩侵食

世界大戰抹黑宇宙

小粉紅大媽今次仆街了！立陶宛外交部長+歐洲議會議員全面進場譴責！！

叫人唔好睇，要證明自己係啱唔係要睇再去指出人哋嘅錯咩？
支那logic

唔怪得狂清連儂牆

畀海外手足一個心心

已經escalate咗，上埋電視

可以做咩

加速主義